kawasaki z250換標版

我想問吓Kawasaki 炒爆左個標版
如果要換大約幾錢